四大天王 點解10周年2007唱完 香港始終有你 就再無同台演出?

好忙咩?